[集思廣益] 初一15 plan

佢做初一，我地做 15 !！

假設
佢請一個, 我地就係銀行抽HKD$1,000出黎 (最好換埋美金! 放係屋企，唔用)
200萬手足入面, 只要10萬人幫手就可以

100,000人 X $1,000=$100,000,000=$1億
每請一個=抽$1億=2500分一的M1
十個就係250分一的M1 (以十月數據, 而家應該唔只)
一百個就GG，我冇咁多$，量力而為

初一15 plan 唔知可唔可行？
但見到佢地hea住袋我地啲錢就嬲

利申:冇修ECON, 唔該經濟人check 數

M1= 公眾持有的貨幣+ 活期存款

即係我初一十五要去攞美金？

可以每月計數